點解而家啲蚊咁惡

明明春夏屋企都無咩蚊，而家天氣涼咗返而多蚊到hihi。而家啲蚊重惡過夏天，搞到晚晚都無覺好瞓
btw：巴打有無止癢好方法

用指甲打十字 好撚爽

一陣間又癢返

搽d豉油落去

訓訓下左邊面成忽面豬兜 痕撚到醒左
R下r下 feel到咬左6 -7 啖
唯有起身 用洗手液抹臉

Btw 打你老母個十字，畫，寫，界，都易明d, 屌la媽 乜春野都要用打字行頭

起身開燈又搵佢唔到，熄燈又喺你耳邊宣戰
搞到有時要噴蚊怕水瞓